BK媽媽：連登雖然粗口横飛，但不乏有料之人。話人廢青，其實我地c9才廢中。

多謝BK jm
不分化 香港媽媽們

Source:
bk 真係好多人熱愛祖國

推

大合解 we connect

今鋪真係大和解

我正式宣布

BabyKingdom呢個名唔可以再打錯

推一齊支援bk媽媽

歡迎c9

好慘 BK有好多五毛藍絲成日攻擊啲撐學生撐連登嘅媽媽
希望大家可以幫手 開個ac 支援佢地

支持BK 媽媽

笑撚死 三毛太撚做作 搞到連BK C9都覺得反感

見到自己係bk 既留言Tim...

BK有好多五毛藍絲成日攻擊啲撐學生撐連登嘅媽媽
希望大家可以幫手 開個ac 支援佢地

Bk媽媽

BK有好多五毛藍絲成日攻擊啲撐學生撐連登嘅媽媽希望大家可以幫手 開個ac 支援佢地

Bk媽媽

BK覺醒

好多媽媽原來都好有智慧只係唔敢出聲

Bk大和解

jm們一直係抗爭前線 真係辛苦你地喇

BK先勁
連登係廢青壇ok?

jm們

JM 46 大和解

Omg 真 we connect

又大和解

BK媽媽

連登BK 聯合戰線

我嗰邊有account
有時一打十
老女人真係好恐佈

大和解

真。We connect

媽媽

支援bk媽媽 支持香港下一代！

歡迎所有BK 同路人

有生之年見到港女勇武、天主教基督教和解、周柏豪櫻花樹下上神枱已經好撚癲

依家連BK LIHKG都大和解埋仲有咩係唔可能

We Connect

媽媽歡迎你

叫連仔開個親子台仲得了既

BK人妻

最後個句都好連登feel

有冇機會同三男二女和解？

連BK都醒覺啦 依家差鄉土呢個5毛中心

Babykingdom嘅好爸媽十分多
大家為左香港民主自由努力 不分化

依然有班媽媽係有腦
所以唔好放棄佢地啊巴打
救得一個得一個

各位bk jm你地好

WECONNECT

BK港媽
We connect

支持連仔開親子台

已經開左 好辛苦 同佢地溝通唔到

連五毛減價做三毛都識

差香討
香港全主流討論區都we connect 的話
林奠你真係要變葉問

姨姨們歡迎轉會
快啲開翻個育兒台啦連仔

Baby kingdom嘅媽媽先係香港母親
佢地其實好多都好明白事理
同垃圾連登唔同
連登啲廢青成撚日都得把口

I love 香港媽媽
Baby kingdom no.1

一個都唔好放棄 入面有好多jm都話 唔敢出聲炸

扮媽媽？

講粗口 唔代表 無文化 無學歷 粗口 有時係表達 一種情緒 憤怒時會講 ！開心時會講 ！笑到收唔到聲時都講 講粗口都可以講得好有文化同修養

不嬲都話BK先係真香港媽媽，港女萬歲

屌依個仲係舊登時好似講過
一定唔係講親子

We connected

合解？

個時好似有

咪傻啦,依然係港豬廢老佔大多數嫁

唔好放棄呢啲有智慧嘅jm

痴撚線連BK都 connect 埋

一齊加入BK

咁成人台會執笠，去哂搵寂寞媽媽

點解家中廢老connect 唔到

果邊係個藍絲集中營
但仲有好多jm係知咩事嫁
一個都唔可以放棄

We Connect
我地都係香港人

曲定直 真假難分

推，大和解

多謝MAMA支持

覺得可以並存睇完成人台就去親子台

有人建議開個 親子台

你個名

即係唔可以再叫baby condom?

團結才是力量

Respect

應該開個親子育兒比佢地過檔

咁叻嘅BK媽媽
係咪仲係少數派？有無俾人圍攻？
佢哋好小器好興玩bam ac

反送中之餘不訪同我交流吓母乳經驗

aggar

快D開
真係頂唔順BK d終極港媽思維

利申港媽

多謝BK媽媽們

Bk 媽媽

連登仔大個了,衣加已是中年

扮咩
連登仔黎

BK媽媽你地好

We connect
但無你份呀柒婆

大和解
全港槍口對外

we connect

舊登當年全版都係父女，母子 繼哥姐妹弟AV seed 分享

bk

Push

push

巴打絲打jm都大和解

BK媽媽同連登子女一齊係屋企睇連登post

連登bk 都可以大和解
林奠真係犀利

用咩打字先會出合解

其實啲師奶有一日肯用個腦諗真啲就明，
今次算俾左個契機佢地

child 登升為中登了

唔好信呀, 5毛意圖抹黑連登, 連登愛國愛港, 支持警察, 成立獨立調查委員會, 還警察清白, babykingdom先係黃屍亂港既幕後黑手, 負評樓主!

邊個連登仔扮 人少少認左佢

但可能要加個媽媽/爸爸認證,
認證左先可以去親子台開PO.,
咁親子台就唔會太多粗口PO/膠PO, 可以慢慢融入連登

黐撚線

世界未日，連babykingdom 都大和解

下一個會唔會係鄉土

強烈建議連登開個親子台/媽媽台

Connected

(非分化)
bk藍絲居多定黃絲?
早幾日上去唔知邊個台, 入面好多藍絲
定係我入錯台

地方的媽媽

连登爱国爱港当然用拼音输入法

支持香港媽媽

熱烈表揚林鄭成功修補了社會撕裂～we connected

唔成人又點親子呢

引入課金制是有必要既 例子蘋果

JM姐係咩

痴撚線
連BK都和解

好提意

比d師奶話冇腦

明明師奶=冇腦

霎時間連登充滿母愛

有生之年竟然見到連登同 BabyKingdom 有偈傾
柒婆乜撚大和解乜撚 We Connect 真係唔係鳩吹

你班仆街早兩日先屈9人

咩叫 JM?

禁錯負皮
我都係因為bk太多港豬媽所以冇睇
連仔快啲開個親子台
你班麻甩老唔好入黎搞事嚇走班jm啊

hello 各位媽媽

自由講場啦
時事嗰邊癲㗎
無返廿個人都唔好過去

係藍絲集中地
但入面呢個post法國好多媽媽都係有智慧
只係佢地話bk太藍太惡怕俾人追擊就唔敢講
有啲媽媽都話少上咗好多bk

姐妹

拼音

ＢＫ媽 去 連登

連登仔 去 ＢＫ

應該拉大隊屌醒果啲五毛

原來係咁, 冇上開唔知佢地D勢力分佈
因為見個個講到和解我先上去睇下
點知有啲台都唔少三毛

地方的媽媽需要廢中，黎啦

親子丼

可能真係開心得太早，嗰邊依然係深藍，不過學霸氣哥話：「我地有希望，依家先係開始」

睇來可以去BK做個暑期文化交流

都叫做同路人啊
200幻

cls仲有咩未connect

babykingdom上多啲香討佢地先係堅料
連登得keyboard fighter

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

已覺醒/ 重新覺醒既媽媽們需要落腳地

69 616幾多靚太靚姨姨上街
我地講粗口唔代表我地冇道理

呢排唔係講笑，係中年啲阿姨老豆老母都知咩係連登，我阿媽直程有睇過啲文睇到喊
時代真係唔同咗，港人大和解對抗暴政

er.....歡迎光臨?
we connect

係wor

講唔講粗口
同一個人有冇料 係冇直接關係

連登出咗名之後有啲批判性思考嘅師奶過黎行一轉
即刻茅塞頓開

BK媽媽你好
講人話的媽媽值得課更多家用

遍地開花，we connect

其實係咪自己友嚟

親子台加粗口filter
WE CONNECT

Babykingdom

今舖大和解

有個jm話玩咗12年bk應該係真bk媽媽

歡迎BK jm同c9過檔親子台
有2毛入去搞事既話 我幫你屌走佢地

建議連仔開個師奶台有無得唸

想同bk班熟女搞gathering

吊你地 連登得廢青 毒撚

偉大係bk 同香討

連登又比人屈啦

邊會屌得醒, 話明五毛, 收錢做野架嘛

反而所謂淺藍同中間派班真心膠
佢地未必接觸到咁多「另一邊」既資訊
或者有屌得醒既可能

同氣連枝
Babykingdom d babe 大個咗 未變child燈囉

得一個post和解
其他都係俾深藍狙擊

呢度得毒撚廢青，唔好再吹奏

佢地都有今日
後生就係成日被逼受洗
返學讀書要學錯既歷史
平時又被逼聽廢老廢中講鬼國幾好 唔同意就被批鬥
而家佢地明白咩感受啦

支持香港C9

認真
連仔可以考慮
一班P牌媽媽討論奶粉尿片BB車
跟住隔唔中又有三幾個P牌媽媽去旅遊台開PO
問2歲BB搭飛機有咩要注意，3歲BB去沖繩邊間潛水好
然後被一班廢青圍插

會變另一個成人台

身處異地嘅jm俾人圍

點開bk account

反而想去洗佢地腦...

其實果度好多版主係深藍呢下先麻煩 , 唔岩聽就搬POST , BAN ACC.
一係D 師奶就係咁咬你, 成日要一打十
我都幾年無上過BK

其實連登都好撚多一毛
特別係深夜個陣
多得巴打晚晚守住

歡迎媽媽加入

我無嘢講 要見律師 唔解鎖 唔簽文件 要去醫院

原來連登仔已大個
我同咁多中年吹緊水

好人一生平安啊各位連登叔叔

文化共融
反正媽媽同連登仔都係鐘意日本
實好多話題

多謝BK媽媽勇武衝鋒

We connect

得返兩登合一

如果有媽媽認證
我諗我地會留手掛

要打電話 COMFRIM
開張太空卡安全 D

諗起以差個西史阿sir話高登仔臥虎藏龍

姊妹

媽媽可以用咩認證

個邊好多 狗c9 唔洗返工

呢個jm一定有上開連登 唔止最尾嗰句
「三毛」呢個term連登以外都未必太多人明

我都係BK 轉過黎

唔小朋友都係呢個月轉

開台第一日成堆母子溫馨片

BB出世紙?
遮左D重要資料佢

嗚呀係呀!!!
因為工作關係有幾個bk acc, 一時忍唔住口俾人ban淨一個要由頭再儲過真係好L大鑊

歡迎jm

hint 普通話拼音
成班文宣拎F

要多謝最大個老母
同行

總版主 本人

招版主：

自由講場

潮流時尚

家庭理財

論盡家傭

鐘點工人

樓市動向

單親天地

健康談性

二手市場

網購天地

齊齊著數

求職招聘

興趣嗜好-寵物

興趣嗜好-接龍

時政擂台

開倉報料

邊撚個連登仔過左去撚狗

Baby condom

CLS公司

成萬7分 應該真野

佢地好多呢d
咩jm(姐妹)46(死佬)99(奶奶)

BK覺醒仲快過林鄭
多謝BK支持

伯爵府都好似係高級會員

C9 C6

加速版係好笑過正常版

得罪啲講句，連登今時今日咁嘅質素都令佢地大開眼界
俾佢哋見到十幾年前嘅高登會咩反應

有朝一日所有連登仔都用bk寶寶嘅表情符號
好感動

歡迎媽媽

我果時有D 網上買賣 , 都開左幾個BK ACC. , 次次開親都用一張太空卡
你不可以有自己意見 , 只可跟佢地思維模式 , 唔跟佢地就一齊圍你

咁其實連登都係呢兩個月正常姐...

依2日有睇BK ,
睇佢地回覆就知好多係大陸人, 應該都係廣東人 ....
見到有人寫咩 "串門" 依D大陸字...
即係去朋友屋企坐下吹水

咩叫jm

你打嘢都好似bk jm
點都好 歡迎你

記得已經唔係第一次connect bk
之前反水貨幫佢地搶返bb奶粉已經connect過一次

強烈建議連登新增媽媽台吸納BK jm

一開始以為係組媽
心諗BK都有組媽?

仲差南亞就大和解

推 媽媽

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

屌，乜真係咁多cdrom

我無野講

頂
笑左

多謝佢做乜鳩，佢係禍亂之母、殺人妖婦
要多謝嘅係每一位同行嘅香港人同開明嘅上一代

JM? JM9? Jo Mud 9?

仲有好多深藍鬧班後生仔嫁

連bk都we connect

babycondom呢啲垃圾一早應該收皮

Bk媽媽需要愛

哩位媽媽有料

已經和解左，錫克廟收容義士、大量南亞兄弟援助前線

嗚呀香港大和解

唔好放棄一部分有腦嘅jm

Baby kingdom! #weconnect

整個老母版連登比班JM過檔啦

不得了
We Connect baby kingdom

支持開個老母台

46台 jm台

我依家先知 咁多喑號。
今次真係大和解

大和解時代

之前係果到開左個ac因為有左bb，想知道d bb野
依排禁左入去d講政治post，一遍地都係藍色
我一講自己政見，就幾廿個jm圍住插我，仲俾管理員警告我小心言論
入面d人蠢撚到仆街，我都好耐冇上bk了
好難得先見到樓主po果小部分媽媽

胡仔行得好前

唔撚係呀化
我打嘢都好似bk jm

Bk先有料

寫返自己會然編號

今日媽媽集會都8000人
可惜香港唯一親子forum咁藍
搞到好多媽媽無掟去
有好多有智慧嘅 都當睇唔到唔入政治post就算
無得發聲

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

你個 不可以同啲混亂嘅標點

其實可以試下推銷下啦
唔好講政治立場
連登最多後生上
做得阿媽都預左仔女大個左都會上
上黎睇下野
了解下仔女果輩d睇法真係冇壞

Jm 詳寫係咩?豬媽?

無佢無大和解

Baby connect kingdom!

Push but 我無嘢講

呢排日日喺屋企討論連登啲post
我未講完老豆老母已經知我講緊邊個post
唔小心促進咗家庭和諧

以後叫返baby kingdom

C9力量

佢地割哂蓆話不代表我
仲話人地喺暴力媽媽

我老婆開完ac都話佢地真係好似邪教
邊隻好成班跟哂風 唔同嘅就唔妥你

講真
大陸喱都有啲有智慧+反共啦
睇有幾多既啫

會令佢地嚇親唔比仔女接觸連登

同行

今日真係見到有個師奶上連登

係呀屌好懷念

唔好呀
會有好多變態佬貼ＢＡＭ圖

呢個好難攪

媽媽會集會不知幾齊心

啱啱上BK睇，又有人開post話「媽媽不代表我」，又有人話屯門班後生(光復)講粗口不要得咁，仲有勁多無腦師奶喺上面。

明明6月之前嘅post都膠下膠下，一到6月好似入咗打仗mode咁

推
多謝媽媽

我都係大肚初期唔問得人
自己上網一搵就出bk d post
一睇就明點解成日講生仔要考牌
仲要一個低能jm寫完低能野會有十幾廿人圍爐
睇到反眼

btw好驚阿b第時讀書完全唔識同其他家長溝通

我同你一樣，真係睇到火都黎

一齊抗敵

係咪已經完左 condom???熬門一個被人拉既post都無

佢地討論得最激烈就係259連登點仆街
其他topic

支持BK JM 花小小時間了解連登

歡迎BK媽媽上黎連登搵仔女

可以開親子台了

追哂BK廿幾頁
真係明白有班明事理嘅地方媽媽係BK好壓抑
連仔幾時開個台比佢地呀??

講粗口 唔代表冇文化嘅

推推

Hello BK媽媽

下點解管理員會警告你
我狂打千字文 啲管理員冇理到我

一齊開account理性咁覆佢地啦
道理係我地依邊

無計喇香港唯一親子forum

對，實在睇唔過眼點解可以話班後生讀書冇用，
又話警察打死佢地就岩
實在忍無可忍之下屌左佢地幾句，係咁俾人圍
我都廢事再上，真係唔夠d師奶鬥
利申，我都係年輕人，上連登先過bk

好多人都因為廢事同班藍c9拗先唔再留言
班媽媽未有反送中之前已經醒覺咗架啦
雨傘嗰陣都好多媽媽撐我地

我冇野講

我都係，但佢地堅顛

歡迎所有bk，大和解了

頂住

BK都係某幾個台先理智
其他不了

其實入面都有好多愛國撚係入面，都係對住大陸啲經濟/基建黎打飛機
眾所周知大陸經濟係好左，甚至一早超越香港，的確呢樣野香港人係要承認。不過，同樣地中国人權民主從來無改善過，而香港可以話係因為中共政權操縱，所以十幾年黎民主人權都一路退化。香港曾經出眾既野都一路比大陸慢慢拖累，尤其係法治既可信度比大陸侵蝕哂，所以我地要先守護自己既優勢先可以進步。
入面仲叫人睇大陸啲商場幾好，係呀，所以咪要取長補短囉，日日走去隔黎城都唔諗自己地方可以點改變，仲屌返我地港燦攬住八十年代光環，實際上自己對香港無歸屬感見風使舵，邊度有得玩就去邊。佢地只要肯保護同支持本土文化，香港都可以好正
最後，香港都大把小店好食又唔見佢地係babykingdom講？

痴線咁都和解到

我記得以前高登有親子台
而家bk嘅家長如果嚟連登係咪要起返個親子台俾佢哋

到底係bk啲媽媽特別弱智定點
真係好難溝通同佢地
見到有小部分媽媽有思想真係呆左呆，好感動

今日有個媽媽問我點樣開連登ac

same here, 間唔中都忍唔住出兩句聲，但佢地太無知，唔可以用普通人既巡邏思維同佢地講野

我見管理員好似話有好多人report我
所以俾人警告，話再有下次封我ac
我心諗咁惡既
幾廿個圍我一個

多謝bk走在最前屢次成為帶領運動既討論區

我想做版主

其實早幾年傘運果班後生女 有啲都開始結婚生仔

User name

需要香港媽媽的支持

我都係由bk去左連登，借左個仔ac，䦕頭好唔慣，要慢慢習慣，但我覺得連登仔好有愛

我地由plan 到而家 bb 讀 k 都冇上過去，反而外母呢幾年成日 BK 同香討 對佢地黎講接觸後一代資訊都係好事嚟嘅

連登唔算勁過獎

大家一齊嚟cut走CCTVB

[教學] Cut走CCTVB新聞台

我地一齊去香討同bk幫手撐d仲清醒既人
一齊屌走五毛大陸狗同賣港賊

jm

推到連仔開親子台！！！！！

太深藍

support

唔覺連登粗口橫飛

感動

歡迎 其實連登好有趣 會上癮

係, 所以果面少去為妙

痴撚線

諗到啲媽媽入左波台個畫面

岩岩打開自由講場就見到依個post串樓主個post
對住佢地真係會死

歡迎加入連登大家庭

好似小學雞
不過無計全港一親子forum
好想支援有智慧嘅媽媽

啱啱啲媽媽們先又有集會 連登鍵盤戰士邊有得相題並論啊

林鄭真係 Dr manhattan

完左場仗，實9秒9變番child 登
乜撚野問數學po 5001都未問到答案

BK大和解，進軍BK支援媽媽

愛港 愛 港 BK
We connect

吸晒d 有良心既咪淨低港豬同5毛囉

地方媽媽需要連登

政治都算
而家 d 家長真心都幾怪獸

奶粉又要500蚊一鑵嘅illuma
又要幾皮野套廸士尼教學
N 班又話要讀私校

香港人係咪太有錢？

今次bk媽媽真係企得好前

林鄭又一政績
大和解

我阿媽以前都會上bk 睇下食譜呀jetso等
但後尾實在頂唔順d on9 jm 直接同人地開波 比人封埋acc

BK媽媽小弟歡迎你哋嚟連登

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

其實依家啲新媽媽咪以前高登仔5p時代 應該好多都上連燈

正式宣佈
以後大家要叫返媽媽樂園做
BabyKingdom

歡迎

啱啊RESPECT

d表情都幾撚盞鬼

呢個冇得搞我地又成日笑尻舊登

留毛

其實好多媽媽十年前都係廿零歲啫，佢地上緊高登嘅時候呢度一半人都唔知小學畢業未啦

媽媽：大個仔了

JM9

真

多啲呢啲人就好

大和解？
大姐姐們入黎連登同我地廢青吹水啦，Babykingdom 就留返比班北姑自嗨啦

快啲開AC全面進場啦
支援BK媽媽

貴子弟經常在成人台流連

有好多係一毛

依個我都覺，成日同我老公講bk 啲人好離地

你個仔夠膽借個account比你

見到個post好多bk媽媽想開連登ac無門求助

連登一人一account 反攻Baby Kingdom！

屌打所有藍屍大媽

見到個post有人讚連仔p牌制

呢個jm

我睇左連登兩個月，剛剛先拼命揾返封塵嘅大學 email account 資料開到 account. 感動到想喊。

上網服務商有啲會送個isp email俾你

香港連登需要媽媽

理性係說服唔到呢種人
要用第二啲方法

除左大學account仲有isp email (即係上網公司 例如香港寬頻 會有個email) 都可以申請到
不過而家時勢比較動蕩會有P牌 其他人會對呢啲留言比較有戒心 驚係打手

道不同不相為謀
唔想做死淨把口嘅怨婦嘅咪黎呢邊囉

多謝jm

佢地要攞isp/大學alumni email 應該唔難吖

隔空咁對話好搞笑

不如連登開account收$1 一定要credit card俾 好似好有效打擊三毛入侵

呢個post可以俾兄弟進場

識貨呀

其實有好多南亞仔出嚟發夢

大家一齊開account同班on9藍絲傾下計，好唔好

邊個咁叻做鬼頭仔我請佢食牛雜!

慢慢黎
老婆改變老公，
一步一步黎

唔係藍絲，多數都係三毛
班三毛一開工，班jm唔會敢回貼

地方嘅媽媽

雨傘屌到依家終於比佢block咗

仲係流利香港話既南亞仔

唔駛救
佢地直接過黎咪得

呢個係六月以嚟第幾次嘅世紀大和解？
BK連登 齊心同行

c9好波

俾定心理準備打完仗之後會回復返假膠打手一毛當道嘅狀態，兩登一向只有大是大非先會認真

所以轉會連登？

你先至中年

癡線
連登先三歲定四歲
大家都愛國愛黨
完全唔知你噏乜

個陣時的確係
依家都唔差

我果區中產區
放工見到有個爸爸年紀既男人一路行一路上連登

JM！！黎連登

連登/高登啲icon都好抵死喎

會唔會有一日連登仔會同自己老母喺連登論政

連登開番個家長台

呢個post痴撚線笑到我
尊重bk一眾jm香港有呢d媽媽真係冇得輸
多謝林鄭令香港各界都 connect
Btw jm呢個term係點黎？

如果多d人係以事論事 放低偏見就好

粗口橫飛＝／＝無料

仲係d stereotype思想

染髮紋身就係爛仔

連登嘅46同bk嘅46係完全2個意思

dllm呢鋪真喺媽媽大和解

連仔快d整d bb icon啦

果班南亞香港話極標準

好波

唔係46
bk的c6=死佬

上得連登都多數讀過大學 緊係有文有路啦屌你

歡迎有識之士加入

歡迎加入

屌你啦 我由舊登腦魔年代到宜家, 都仲係廿九, 中乜野年呀

喺長企湊仔太悶無嘢做嘛

啲內容全部九唔搭八

大和解 好有00最後大家都互相理解個feel

內容唔差
但癡利根好嚴重

jm 係咩

如果靚媽寂寞或老公有外遇，我可借j一用比你報仇

大大力推

J佢哋？

吓

其實邊到有粗口橫飛？
唔好抹黑我地

林鄭仲唔係至尊法師？

睇多幾個post 先啦
果邊啲老母會問邊間學校唔係黃色，佢地話黃師教壞佢地個小朋友，寧願間學校日日唱國歌架

老實講 連仔開個親子台俾佢哋都好唔錯啊 今次真係大和解

WE CONNECT

識唔識開AC?唔識問呀仔
呀仔唔好覺得媽媽麻煩唔教，你都係佢一手一腳教大，大家一齊share ideas好緊要

玩時玩 認真時認真
冇咩大事就派膠基地
認真時就...

我從樓主開始就冇一個句睇得明
講野完全冇邏輯冇組織 跳黎跳去
完全唔知佢地想表達啲咩
真係有一秒懷疑自己啲理解能力係咪太差

JM??

支持bk媽媽過黎lihkg

正常 因為我都睇唔明
原來有人同我一樣

連登終於有真嘅絲打

Jm=姊妹

隔空對話
叫連仔開親子台

多謝condom媽打

上得連登太多
慣左同人講野
而家先知咩係1999

窮嗰班冇得揀梗係咁講啦，
不過唔排除有啲錢嗰班水鳩人等冇咁多人同佢哋爭位

佢講左好多野 但夾埋一齊我寧願佢唔好講
完全係有色眼鏡睇人

一家親

bk有班女人成日覺得燒唔到就冇事
唔夠人講就圍人 變態
我都係bk過黎連登支持後生仔啦

地方媽媽。。。

唔係
以前係主力高登 , 間唔中BK
而家係主力連登

咁你都兜到

我只是覺得佢地思想比較特別, 因為佢地會成日認為政府/其他人帶有色眼鏡去睇佢地

第一句用有色眼鏡睇人
第二句屌人誤會大家用有色眼鏡睇佢

班友究竟知唔知自己噏乜春

媽啊 好亂

baby condom

連登對p牌喺有d戒心，正常討論喺冇乜野嘅。

我用 netvigator, 試左話唔得

連仔開佢親子台個波

我仲以為開放左電話sms
而家又變番得ISP註冊

個post又充斥住三毛

sms無左好耐啦
isp email係咪 @navigator.com ?

一搬左區就

大和解係開心 但唔好唔記得我地未贏 唔好打飛機住

Baby Kingdom都加入戰線

香討班撚屌等住正義之師招安啦

@netvigator.com

其實果邊黃係唔敢出聲，因為啲五毛好癲,好似活響平行空間，同埋果邊警察太太都好多

連登要開個媽媽台/親子台啦

可唔可以分享下第一次見到加密內容嘅樣？

照計應該得架喎 等高手解決

d老母係幫個仔搵學校呢度係好撚攻心計
特別大陸個班垃圾老母，佢地由細鬥到大，真本土媽媽係好撚慘

係咪經過咗今晚爸爸媽媽集氣會之後覺醒咗

平時都冇用 isp 個 email, 初頭懶揾
睇得耐左多左又好想發下言，或者支持下。點先好辛苦揾返 netvigator 個 email password, 又話要指定嘅 isp 先得
咁就死死地氣揾返 U 個 email

屌 呢班人應該收智商稅
真係無腦

團結一致

我腦入面唯一fit到JM嘅詞彙都係Joe Ma
好彩係我準備開口問個陣有人問左

中共有民主兩登都未必統一到

我相信其實連登不少嘅絲打們都開始踏入做阿媽嘅階段，係時候將你地嘅jm拉過黎啦

叫連仔開親子版
食埋佢條水

推呀

Agree
根據香港而家警察同市民嘅比例，然後一個警察連同佢嘅家人親朋戚友，延伸嘅仲有一大堆公務員家族。另外建制派對下係非常多工會商會，加埋做生意嘅人，就算唔係直接同內地有生氣往來，佢哋業界嘅果啲乜會物會都有好瘋狂嘅洗腦式輿論轟炸，正常情況下就算你有幾關心社會，其實媽媽們之間好少會將政治拎出嚟傾，都好鬱燥㗎。

BK EK 我自己都係剛有 bb 同考學校果啲時間先睇，平時完全唔會上，因為除那些外完全係話不投機。今次真係好多謝你哋一班有心有智有謀嘅勇者，確係感動到好多人，打破了許多階層之間果種貌似政治冷感嘅隔閡。

腦魔 賭撚 年代 依家都最少 廿尾三十啦

少部分bk 轉向

最慘識咁諗只係極少數

之前唔係有咩 不過件去post av

有腦c9 覺醒了

BK

連登BK大和解

絕對認同
其實係大是大非果陣先認真姐，
平時連登仔咪成日係到玩膠

想屈鳩連登係革命基地？明明bk 同香討先係

一定變母女台

咁樣

連登仔大家做乜兩年就變咗中年

你哋人人都有張岀世紙㗎啦

連登需要親子台

吸納班jm嚟連登都好
可以拉高返連登user嘅平均年齡同智商

Jm好野

傻啦，BK正媽先係革命主力。

You were an angel in the shape of my mom

正呀屌媽媽我會講少啲粗口

其實咁樣有冇得諗，整個連登兒童版個app冇成人台變咗親子台其他冇變，兩個app供用一個database。

咁準備生第一胎嗰堆準爸爸媽媽點算
想問人有咩要注意都冇得問

或者叫連登親子版

媽打嚟

Ji mui 姊妹

超聲波相?

點會同46 99大和解

整個 親子連登

我都記得 好撚好笑

lihk親子區

無粗口板

同埋BK好似畀某大地產集團收購咗
點會畀你發表意見

係呀，bk真係冇得救，入去政版真係會嘔血的，所以己經蒲左個邊咁多年都要del app。

我想講，咪神化舊高登
十幾年前咪就係屌緊陳巧文囉

連仔勁啊 係香港土豪手上搶客仔

地方媽媽需要和解

得好少BK媽媽係清泉

真，其他熱門Post一面倒深藍

吊 估唔撚到 連登同bk 會咁

我都搵唔到形容詞黎講得出發生咩事

連登一向都係廢青毒撚

最好多膠post

ps:我愛國愛黨架 娘親爹親不及毛主席親

我無野講

+1
頻道唔一樣 好難connect

真係we connect
C9 好波！！

叫果面d 正常人過黎

咁L衰嘅

其實有咩方法 真係想知 好想勸掂佢地

冇架入面，你入去講相反意見會比人圍比人搵返你以前d msg，痴架，我真係怕左個班女人

咩水都噴曬啦

Jm

如果二登唔係要isp email註冊，呢度都淪陷咗好耐。bk好多分身圍攻架

Jm們好波

ISP/學校email 係必要

記得好耐之前係高登同bk合作過一次

歡迎各位媽媽

推！

Joe mom

要低調

更新咗我對bk既認知, 依嘅post講嘢既人都幾識討論

話人廢青廢青 真係好撚多謝你講到我咁後生

支持你們！

痴線BK都We Connect埋

由舊登去到連登, 當時既仔真係變左佬了

幾時connect埋香討

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

我幾時都話BabyKingdom先係革命既前沿

唔係一早和解咗咩

禾刀考G持D2是+。

好多人想理性討論就被禁聲

藍絲愛國絲打話自殺係邊個post

好彩香港仲有你地

推
要重啟baby kingdom account支援孤軍作戰既手足

bb出世年份嘛傻豬

新手媽媽同四十幾五十歲都可以上BK㗎嘛

貼張超聲波相

🎂

以後連登就由巴打絲打再加孖打組成

其實好多身邊媽媽朋友係正常
但根本唔會出聲
唔會同佢地嘈

覺醒

Bk媽媽

我老母聽完我講 今日主動提出叫我幫手dl連登
明明琴日仲只係識煲劇捉精靈既人

仲話聽日要去遊行 問我詳情

民主自由，由愛開始。
🎂🎂

終於肯戒除粗口潔癖
以前好興一聽到粗口就唔理三七廿一話你唔岩
因為你講粗口

潮板先痴根

我答你

利：個女半歲

你會唔會同啲蠻人嘈交?
就算你講乜鳩佢地都係loop自己個一兩句台詞
嘈黎都冇意思

你都唔會同d 痴線佬講道理啦

小心有殺無賠添丫

Jm原來咁解

有親子台架

bk原post已被攻陷

屌

BK咪再射波入連登

連登仔講野有文有路 都得個講字！！！！！撚會出去

其實係警犬帶起先 一句記你老母同自由閪製造咗裂口喺佢地個粗口防火牆，然後延伸到警你老母，緊隨住各種粗口係後面

吹吓水發吓夢啫，真係出去衝嗰班點會係連登仔呢啲毒男

善用起底功能

屌左5年電腦大爆炸

和解緊啦 , 大把同路人打5p字無人屌

多謝 BK 全有JM.

香港人好團結地方媽媽需要尊重

而家都似聽到慣左咁

普通話拼音撚

bk 個post 已經俾人騎劫左

大 合 解同bk個 200幻+1人

多謝媽媽們

總有明白事理既媽媽

不過唔係我嗰個

上得forum都係想放鬆吓啫
好似宜家咁精神緊繃其實好辛苦

就黎全港大和解大團結特衰政府 獻世派 警犬除外

近排係街上見到多左媽媽上連登

林鄭算唔算兌現到競選承諾

各位jm唔好再上bk了
過來連登同d後生傾下啦
後生仲有腦過果邊d所謂閱人無數既媽媽

大和解
真正we connect

睇緊呢個post的阿媽
你睇連登，可能了解你仔女諗緊咩笑緊咩
你睇bk只係知道c9的諗法
邊樣緊要你應該明

我都幾年前已經教老母睇高登(舊登) ，佢果時已經識粗口filter，而家屌政府仲落力過我呀

依家已是中年是中年是中。。。

睇到眼痛

未開之前不如圍爐吹下水先

[有小朋友入] 連登BK親子區 (1)

一去到後幾頁一樣勁多藍絲重講緊鐵支同磚頭 冇野講拎黎講

幾時整個親子台比媽媽

致bk媽媽
警察包庇啲屯門雞 搞到啲雞將來更倡狂
污污糟糟
大家一齊支持光復者